警告：黃色左膠警報現正生效

開始有人講留力 夠鐘散水

勿分化

Push

呢張終於睇到，不枉我夾硬俾咗正皮

分化撚好咗好多

講既野咁熟口面既？
依 ...

推

各有各做
和理非非開始搶大台lu ~_~

Show Blocked User - 長江実葉 )

尋日咪唔留力唔散水囉，個結果係點？
不散你老母咩